灰灰的天 空空的街 千串細雨點

多啦A夢 讓此刻不會老～

冷冷雨 wo wo

別追憶泡影一個

好聽

天空灰得像哭過..

主席

無敵是最寂寞最是痛苦

熱狗幾時滅黨？